有一位知名澳洲華裔KOL為香港發聲，深入淺出咁講香港現況，希望大家多多支持他

好

Lm and watch

推

支持

麻煩大家幫手推下，最重要係幫手訂閱他的頻道

咁夠彊

再幫推

多謝介紹

支持奶爸

留名

已經移民澳洲，咁係夠僵，在自由的空氣下，講句說話都精神過人，唔似香港越來越折墮

Push

有正體中文字幕又唔講聲
d英文好深

又唔小心不推文

值得一聽,講香港以前嘅文化,電視電影點影響大陸,衝擊大陸人嘅思想

相由身心,位KOL個樣比9成中國人和善,好樣